扭曲人性的懲教制度

而定仲要出埋懲教防暴

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？